Een beetje oplettende van de rokerige verlichting; van het volk, de pijp in zijn mond, spelen met limp kaarten en gele dominoes; van de ene blote-breasted, kale bewapende en roet-begrimed werkman lezing een journaal voorlezen, en de anderen naar hem luisteren; van de wapens is versleten of van opzij worden hervat; de twee of drie klanten gedaald in slaap toekomen, die in de populaire hoge apparaatskosten shaggy zwarte spencer keek, in die houding, zoals sluimerende draagt of honden; de twee excentrieke benaderde afnemers de teller en toonde wat ze wilden.
